今早午。

It is KaauKay

涼茶?

狗屎麵

重口味

狗飯？